有冇人啱啱喺西貢見到部白色咬地沙/is200炒左？

新年流流就炒到不似車型 睇怕都total埋 唉 好心地濕濕手車又唔係好就唔好揸咁快啦 嘥左部車

Between 飛車抵撚死

唔濕濕地玩 幾時玩

唉